［理性討論］愛國意識唔夠就要愛國教育，咁依家貞操意識仲低啦，點解唔推貞操教育？

親支/大中華既人，就算後生都有兩成人
但依家過咗廿歲仲有冇5%女係處

修身齊家冶國
照排點都係貞操意識緊要啲

國家連揾個處女俾我做老婆都做唔到
我仲點愛國

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

政事台？

我有諗過學術台
政事台係for 政黨互屌，哩個post唔係

侵侵：搞還搞，唔好搞偉大既美國國旗！！

你覺得我自己出post既會介意你quote 咩